女版[盜海豪情]盜海豪情：八面玲瓏 預告發佈

假名：9 Ball 真名：8 Ball
呢個gag 又幾好笑

女人邊演到佐治古尼同畢佬個種不羈同瀟灑

男女平等

男女平權

無茱莉亞蘿蔔絲，收皮

係

個笑位係邊？

點睇都係16 ball啦

八個姑娘十六隻奶

Keira Knightley
Natalie Portman
Sophie Marceau
Jessica Able
Nicole Kidman

响我嚟講，荷里活得幾個女星

Keira Knightley
Natalie Portman
Sophie Marceau
Jessica Able
Nicole Kidman

成班奀星!

有佢先收皮,大口醜女

純粹想睇精靈女王~

你老母生你出黎仲撚好笑

有Rihanna

此片已爛

有魔戒真英雄 Sam做?

James Corden黎,唔係Sean Astin

feel到
anna會加入正派跟住玩Ocean's 9
跟住繼續Ocean's 10

拍到Cate咁老

diu 仲以為係av

睇trailer已經覺得唔掂

我都以為係

trailer已經咁悶

好正
我等左好耐了

又話j law既

係囉

無一個女星吸引到我去睇

見到Rihanna就唔開胃
做咩拍到班女咁殘

大口茱都俾人鬧

段trailer個個女主都有講點recruit,係anne hathaway無

講到佢係套戲既靈魂咁

Sarah paulson
Anne
Care

幾時有 女版 轟天猛將

9成
分分鐘其實已經係自已人

最想睇anna，但佢個角色係咩

就算係原版盜海豪情我都唔覺特別好睇，今次轉女版真係唔太樂觀

Cate

第一時間諗起狂野時速7個大隻婆，跟住就係mad max嘅furiosa

新捉鬼敢死隊有板你睇

你岩，手快快hi錯制

Michelle

睇IMDb 班仔好似都會岀

除左第二，1同3都好睇

Ronda Rousey

Cate, Anne, Helena
但係咪笑片先

得1好睇 後面2集根本為續集而續集